雞蛋與高墻 我永遠企起雞蛋果邊

就算粒蛋係癲嘅都好